港共用電話實名制同安心出行迫死香港人，究竟拜登及民主黨幾時先肯做野？

又話兩黨共識又話聯合抗共

侵一走拜登就只講一直關注事件

天佑香港，有用咩？

其實侵侵仲係度都幫唔到啲乜
不過孌童登奶得實在太肉酸

我估侵最少會制裁幾個中共常委

咪一味譴責囉

咪做左囉
戰略性忍耐呀

關注就當做咗

達哥式外交

白登：幫緊你幫緊你

連登左膠登粉：
人地美國唔係老奉幫你香港人
撐得Trump唔值得有民主

算把拉 中登會幫香港 ? 永遠唔會發生

關美國人咩事
香港人交好多稅比美國政府?

忍耐緊

老奉幫你？香港人自己都放棄左啦

人哋煲完電話粥當搞掂喇

只係岩岩上任, 比 d 時佢, 捉緊好大盤棋 ...
兩黨共識 ....

拜燈落台之後

【認真正視聽】近期假安心app同Clubhouse安唔安裝大論戰嘅盲點